細數以前既動畫/卡通 唱主題曲既粒粒都係巨星

數碼暴龍1 浩南

數碼暴龍2 賭俠

爆旋陀螺 國貨城

鋼鍊 單丸

冷門D 神鵰動畫 都係劉華

推